求admin del post

呢個post我出錯入時事台, 同時事台另一post重疊
求求admin刪post